經典神app iPlayer死咗之後有冇其他可以下載YouTube？

有用過iPlayer嘅都知道
超方便隨時搜尋YouTube vimeo 下載之後儲存隨時攞返出嚟聽
好似上兩個月開始用唔到跟住App Store亦都冇得再下載

有冇其他解決方法

telegram
@u2bu_mp3_bot
add完之後 喺個chat到打/start
之後打人名或者歌名就down到